破曉行動：紅線現場

一手，紅線往中環方向

滿人列車開門停左近20分鍾 仲未有開駛跡象

大量熱愛返工人士紛紛忍唔住落鐵轉乘路面交通

咩事其實係搞緊路軌定車門

停咗10幾分鐘
有無多啲消息講講

咩車

站

美孚

協枝角至旺角段點

唔洗講 無人想知
靜靜地贏

唔洗講 無人想知
靜靜地贏
0
0

舒服 岩有熱愛上班族屌鬼

手足

咁希望塞耐啲
塞到啲連班藍嘅都番唔到工

如果見到有人放左逃生梯，一定要同職員講清楚有冇人行左落去，講清楚幾多個人，數唔齊人就開車係極度危險的事！！！

美孚 荔枝角 長沙灣 深水埗 旺角

一班熱愛工作既屎忽鬼

各位熱愛返工嘅同事，請致電公司，因交通問題無法上班，然後可以去食個早餐

收到

葵興站趕緊人落車

岩岩開返啦wor

有位坐住等嘅港豬表示暗喜，手足好嘢

【悲報】列車已開出，本次停駛時間：32分鍾

屌咁快塞完

係尖沙咀半個鐘都冇車

唔緊要 因為一班遲 班班遲利申係架鐵入面焗撚到想落車

大人唔好攝衫同袋係車門
小朋友就唔洗咁高調危險

停左喇

葵興開車了，感覺好失落
不過手足好波

叫人上路面搭車，出到閘話所有入閘機關閉

有啲人出到去巴士站，見到百鳩幾人排隊又行返轉頭

lck情況點
停晒定無停

開返

開返 但仲係唔順

分享比大家知
我個邊啲居民巴士冇人上車
手足叻叻

東涌線都收收地皮喎

gif

荃灣開返

曱近平 甴近平 曱甴平
612 721 831

跟人民對抗 唔會有好下埸！！

靜靜地贏

死都要返工。。。。我要做奴隸

又停左

荔景又開出

五分鐘前廣播話中環往太子暫停服務

正，手足好野

要靜靜地贏！

靜雞雞

唔見水牌將左右車門入邊個扶手連埋都得

同樣思路巴士扶車同巴士站都係咁

總之就千其唔好咁做阻住人返工，鐵鏈愈粗愈難剪架大佬

路軌完來係春袋
發夢有人講

啱啱太子去中環順暢，金鐘有狗守住

會開番，唔好大意（東涌開番）

美孚好多港豬入閘

中環ibanker又返唔到工

今日有過千人由7點坐地鐵坐到依加都未出閘

深水埗往中環方向仲有車黎

我喺班狗而家就落土瓜灣睇吓啦

紅線好重要 我要番工

好想返工呀 手停口停呀

繼續扮工先

推

通左了

最新消息 線線佐敦往石gip尾方向都停左近20分鍾

原因係有人玩門

綠線

紅線郁返了
之前又話拖喼返工

荔景開唔到車

可以home office但決定繼續塞

homeoffice真係好on 9

如果你唔肯定就講唔肯定
佢要搜索過條路軌冇人先開得車

機場冇狗

好似又通返

我估一早有人去緊啦

+1 塞佢老母

home office 同無王管冇咩大分別

btw今日班地鐵手足好似勁過琴日走幾轉都有人玩門

荔枝角等左20分鐘都未開車
手足好波

今日路面重狗，好多手足入左黨鐵

聽日又玩返路玩殘班綠甴

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

Off topic 綠線塞左10分鐘都唔開
黃大仙now

旺角站緊急封閉

頭先有藍白狗落左月台 但無計可施

叻

一個鐘喇 850已在太子

Ymt岩岩有班空車 清哂人

快d死全家啦，屌你老母mon post狗

中環荃灣線完全唔見列車！

太子 旺角咩事